想係到集中感謝連仔

記得當年有咩事 舊登一定會熄燈一段時間／好慢
今次全程都正常仲要熄埋廣告

請受小弟一拜

呢個真
屌佢老母林早洩

推

唔講唔覺無左廣告

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

唔知有冇DR site

原來熄埋廣告?

係 連仔開左post講

怪錯咗連仔多謝你

多謝連仔

輕輕推

希望真係唔會交人／del post 啦

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書